好心你地唔好再亂咁打人啦。

因為打人唔好。

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權